TSLA《和你發達系列》（3）

今日Tsla 收416以上可以入
據我觀察Tsla 4,5個月個收市價都跌唔穿ma50
跌穿就收皮

高追趁依家

why

咁依家入未

見416隨時入

410已抄底
歡迎大家跟隊發達了

聽日穿俾你睇

不在乎天長地久 只在乎曾經升過

賺得一蚊得一蚊呀喂 再升再升

等睇燈到插地核

呢個系列唔燈

過唔過到440?

開市做淡

就咁喺日k線底部拉條線斜上去，弱智都識炒底

直話直說有排跌

39x見

推

400蚊鑽石能量底

走lu 買sdow sqqq算

沽Tencent 算

之前唔入就升足半年; 拆完股入就
日日跌完全唔彈好造市下。

完post

49x 2股 準備溝貨